有冇試過LinkedIn coffee chat

我係LinkedIn chur d manager
約左個鬼頭出黎
有咩野你覺得自我介紹嗰陣最好講
同埋有咩野要一定問
佢條team 請緊人 希望r到工

唔該
有冇巴打有成功嘅經驗？

我試過
然後唔知醒 去到唔見咗佢

你本身有冇準備

厲害 留名學嘢